【講人話啦】疑浙江衛視員工爆大鑊 指高層彈高以翔：中看不中用

台灣型男高以翔上星期在大陸拍攝浙江衛視的《追我吧》時，發生心因性猝死，遺體今天下午終運抵台北，他的家人及女友等全程陪伴送行，神情悲傷，亦有不少高以翔的fans終放下心來，因為偶像「終於回到家」。

不過，涉事節目的電視台浙江衛視繼日前被指沒有及時出面承擔責任被網民狂轟之外，今日另有網民公開一名疑在浙江衛視工作的職員與朋友之間的對話cap圖，其中疑為浙江衛視的職員向友人表示想辭職，首先是表明因為自己「沒日沒夜的加班」、「我要心臟猝死了」，又透露「現在動不動緊急會議，也沒講出個屁來」，向友人狂呻。

之後該職員更爆響口稱：「我們部長上次說了一句特（別）過份，『高以翔真的中看不中用，沒跑兩下就猝死了』」與他對話的朋友覺得「部長」離譜，呻爆的職員更提到自己已遞信辭職，但不獲批，所以自己只是在拖時間，他的朋友則笑言相信公司不批准辭職，是因為怕有員工離職後講出真相。爆料職員坦言：「反正高粉（高以翔的fans）也不多，鬧不起甚麼大風大浪。」言下之意是高以翔的事情相信會很快被遺忘。

此對話截圖流出後，不少網民狠批浙江衛視根本沒有悔過，亦覺得是在拖延時間，等事情慢慢被丟淡；但亦有網民質疑此對話截圖的可信性，認為只是網民捏造。

支那人都係冇人性既

爆料職員坦言：「反正高粉（高以翔的fans）也不多，鬧不起甚麼大風大浪。」

佢有講錯咩？

樹大有枯枝，香港都有啲咁嘅人。
不過支那就7，8成都無性嘅，
得2，3成係有見識，清醒嘅人。

2,3成
1%都比多佢啦
2,3成講緊2,3億支那人喎

我緊係唔係講14億嚟計，
係得中共為咗向外講自己未發展先計，
唔係中共理撚得佢地。
我講嘅係沿岸城市，
三千幾萬人口入面嘅2，3成。

唔多死忠囉 試下死嘅係Jackson 成班fans屌到佢地仆街

係鬼國屌完有咩用
第二日咪返去做奴隸

wtf

你唔知大陸人追星有幾癲姐

國家面前無偶像